政事真是丟那媽，近日心事亂如麻，從來不食蚑那醋，爭看佳人瑪利亞

完全唔順

…

好耐之前嘅打油詩改少少咁啦
你咁講原作都唔順啦

連登林夕

改少少已經唔順啦
你不如拎佢個打油詩出黎比大家比較下

醜獻了 ok 接收 成功！